鄺神要頂住

換d時間俾示威者走